「警黑」同「鄉黑」有新朵

咪又係個「黨」字

都係「尚黑」

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見